
                      Una historia que sorprende y en ningún momento puedes imaginar donde va a ir a parar la película, si no has leído la sinopsis o visto trailers. Entretiene y consigue regirar un poco el estómago en algún momento. 

Recomiendo verla con amigos un viernes noche.
        
            